泰國因應日韓港疫情反彈 暫停「旅遊氣泡」計劃

泰國因應日韓港疫情反彈 暫停「旅遊氣泡」計劃
2020-08-06 HKT 16:04

".......官員說，由於日本、南韓及香港近期出現雙位數或以上的新增個案，有關「旅遊氣泡」的討論已經被暫時擱置，政府會繼續每日評估最新情況......"